[League of Legends][9]壓力俾狗屌

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

咁少人都可以第9個post

雞蟲

有咩慘得過要特登番一番公司整樣10分鐘搞完既野

87 mo hair 慘慘

雄禿脫髮、食/搽/買藥、謬誤、植髮織髮, 你問我答 - LIHKG Web

聖誕先散

女=身外物

hair=身外物

駁唔到

哥之NU哈必必必巴
喇之唔嗲

個鼻假ge

你就假
你全家都假

大

家

姐

個

腦

裝

Summit1g做乜撚又stream LoL

屎

架

屌

MOMO扭屎忽

[img]blob:

blob that url

memememe

真架

我就開緊工 你班廢青就係屋企做毒撚

我J緊MOMO個屎忽

正呀

暴龍我都開緊工呀喂 !

垃圾先番工

好撚凍

廢柴

道友力

依樣真...

比個5我呀影少

準備收工

左邊somi? 好正

志效啊

贊狗開牌未

暴龍有人同你爭女呀！

點先食到鼎爺煮既餸

分唔到

左mo右志

個鼻

Momo

點解SANA D牙咁假

因為真係假架

同娜璉個鼻一樣

三線西面團

一講SANA 黎明即刻彈出黎

BTW讀沙娜定聲娜

沙

多腎個鼻一定係真

快d睇番琴日gfd個po
D人好撚正

睇完啦

G朋友

我冇朋友

眼光毒到

抵

六個嘅gfriend 狗也不撚睇

點解班G朋友可以咁癲

拎朋月友

寶劍

跳又跳得唔放
著又無露
唱又小學雞聲
都唔知嬲乜

妮朋妮友

仲可以嬲SBS冇要哂6個..

好撚悶

開台

唔想打機 好悶
有冇戲想睇

咩事

星球大戰

暴龍你癌致

食屎啦死mk

我睇我睇

Loser red tall li

葉問3 決戰贊神

我見識過葉問既功夫
佢既詠春唔係正宗

大家姐又上身 999

你覺得你踢到水
定踢唔到水

呢種係咩功夫

我地既師公都係佛山贊先生

fight club

詠春，葉問

煩夠未

羅莽，羅莽

拎左隻碟 未拆 好驚

留名睇包膠
利申 冇買

唯快不破

我要公開挑戰葉問

深夜食堂

號外
原來MKIB唔係肥仔
仲要係MK

喂 暴龍
我中左志效閃卡

搞乜春呀

詠春，張天志

詠春，詠春

好耐冇玩lol,最近用mac玩返，但點解出技係一禁招技即出，例如果隻識拉人既機械人，以前玩係禁完招技有得郁個方向，依家只係向前拉，係咪lol更新左出技模式定係我設定有問題？

有冇巴打教下我

智能施法 設定入邊較番就得

文音答問題

文音short左牙

我=清泉

唉腰

Sy，叫春

唉腰=臭G

清你老母臭閪泉咩

貢惡做咩WOR

懷孕

惡過狗

大肚婆唔好咁燥喇 動胎氣就唔好喇

D老屎忽恰新會然

大王惡到

咁早就有得話事

我話事

根本大家姐就鍾意多腎

腎仔正牙

又話事

999 比人當沙包咁打

垃圾和記係咪係咁彈

訓左冇睇 山本彩大師未

有時間一早上左

和記撚
尋晚點幾2點玩玩下無啦啦自動連線
要GGC關埋, 再開GAME先入得番
今日又係咁
上網睇以為係要係IP helper停用左佢(但整完係入唔到game)

新 馬壯

入唔到驚

中山勁D定呢度勁D

Rank game勝率去到得返22.2% 點算好

入多幾次就得

跌埋落去囉

我acc名都用左好耐
認錯人?

C豬A?

愈黎愈多KPOP撚屌

幾時先有人出手貼GAY圖肥婆血洗LOL PO

係腎呀腎仔

電王bot又出現
大家唔好入佢中路

屌你老味

你識條鐵咩光頭仔

我屌你老母

妮>/<

比少爺屌到臭晒啦

岩

對我單眼啊

正

有無和記撚仲係會斷線

搵唔到個追隨制

打rank斷左陣
嬲到我即刻唔玩

腎仔決戰光頭

思地

開GGC問你野

KITE住腎仔黎打

hiten

87 sy!!!!

你又攬女

屌你老母呀 好撚sad呀我依家

渣GA !

你的眼睛

jj

仲唔話事

No

D D D D DIA

真.話事

偷偷話事!!

你就想

真.真 話事

睇左

電王唔係到 我話事

我個冬天去左邊

電王唔訓

聽日去大阪

同囡囡去 定自私去揾囡囡？

電王bot

真話事

輕鬆話事

bot

唔打都就高分過山本彩

唔該晒巴打

智能施法好用喎

下晝一定唔見電王bot

DEEP DARK FANTASY TOGETHER OK?

圖呢

腎仔正仆街

AGGER

黎明點睇g朋友排名>twice

暴龍係咪唔打街霸？

一起身條腰好似就斷咁

泰妮壓頂

賓周都斷啦

小賢子

肥仔係咁架啦
利申條腰可以好似水蛇咁扭下扭下

睇哂

假

假鼻

唱歌好難聽

好聽架

娜璉唱歌好聽WOR

詠春 , 贊先生

射波KEN...

唔信自己去YOUTUBE搵

好想睇鼎爺煮腎仔

你的JJ還安在嘛

Hadoken

光頭ken

話事

sy邊洗射波
個龍門跟住佢行既

塞車TOMMY

驗耳未

假 你全家都假

假架

KPOP粉召集
1. 贊
2. 腎
3. 花
4. B

咩排名先

電王訓教

好想報驚

5. N

6. 面

贊助SivHD屌台妹就係咁簡單

幾時贊助我

你開個page

7.宋智恩

靜到

電王仲未醒 係咪出咗事

吹波 aco你有回音未？

扑緊野 咪嘈

醫生紙 ， get

金5監工....唉

敗退POE算

（豬兜）職業途上被搵笨 青年電競選手夢碎

黎國際服玩啦

有咩王唔夠打即管出聲 幫你秒王唔執野

開完隻GAME不想玩了

光頭王

la g

幫我開傳點

冇問題!

可唔可以秒肥拎王

睇錯做rico

域高太郎

新mon
多謝達仔

聖誕禮物

岩岩今朝打左隻800unarm 攻手套

爽喔

岩岩今朝
少爺係英國？

咩驚

87

on9

vz249

im like 丁丁

係咪雙moon撚

WAL神原來quit 左U

滾 RV狗

na na na navillera

韓國野真係好撚垃圾
想像唔到之前係少時FANS
好撚羞恥

鐘意垃圾嘅唔方好得去邊

Korea No.1

想問今日和記撚仲有無斷線問題

我愛IU

sone

女朋友

雞都好討論

見到KM張檯 再睇下自己個張狗屋
覺得自卑

佢唔洗返工都得啦有撚得比咩

好光,好白
我個張又柒又黑又冇光線
毒撚檯 vs 男神檯

宜家9點就話事

話事6秒

沒有生氣的Post

點解我玩死哥自己推到入inhib
d隊友都唔爭氣

睇黎過埋lihkg連20個post都過唔到 lolpost就沒落

最多轉型做KPOP綜合討論區

今時今日仲有人玩lol呢隻垃圾驚

乜宜家唔係咩?

20
15

夠鐘睇鼎爺廚房

我話是

我做我大事 我話我話事

who7u

法號無髮

無頭髮都想話事

電王訓咁耐有無事架

習思廣益, 條囡有無著衫

電王偽毒死MK 日日屌西

試下搵人spec我
我就黎痴鳩線

宜家重暖過今朝

日妹

韓妹呢

試下俾個隊友我

一個就夠

碌鳩已漸痕 銀行提現金 一千蚊

拉麼啦She Ga sol dube ba lae chu lo
嘉to 呢 su to gae give my have

HEART B-B-B-BEAT

大家姐輸到傻撚左

新都會無M記

3樓果間執左咩?
林士德果間好似通宵

30號就完
勁多鋪都一係轉細鋪一係走
頭先仲見到個MK妹為左慶祝30號呢間就執就掉左條抹布落去炸薯條部機度

掉條布去個炸爐
唔京食死d客 都京d油上黎掛

MK妹.JPG?

炸波仔

條友掉完仲要阿一聲 話唔小心掉撚左落去
跟手個經理阿姐黎手用個兜一野兜番上黎

隻老鼠壞左個制
有乜新老鼠好用

山本彩+黑暗使者大戰mr 1c

教主support點解可以咁撚冇用....

人問題

話!!!!事!!!!!

55

山本彩鑽2打輸俾個白金2唔係MAIN MID既
[3:42AM] 山本彩: =.=
咁我有分混
你混唔混

話事啦掛

想話事

成班廢CHING唔使訓

法國呢隻杯麵好撚好食

TROLL左彩仔一場

韓國嫁wor

話是

88

夠膽你就唔好瞓

1

2

真。真話事

金牌仔招人雙排上菁英

真．話事乂改

輪到我話事!!!!

PS 樓下係GAY佬兼生性病

我

賢仔點解你要咁傻呀

等你閂機我話事

好眼訓呀

我的天

話事王

你的post我話事

點解虎哥回post 樓字係黃色 其他人係白色既

你估下

虎哥先係真話事

虎哥

虎哥話事

🐯虎係黃色架喎

FIZZ招魚有BUG

臨飛果下個hitbox hi到姐
In rito we 7s

2016年最大騙局：力狗搵DUO

反彩黨黨魁力狗

電王未訓

電電

長醒電

電電bot

如果有多一張船飛 你會不會同我一齊走

話事人

你就飯
你全定都假

打爆sy

Why

你就飯

唔小心碌左個1蚊入黎

其實話事又幾簡單

樓下個鼻假古

每日都K POP G

都沒人血洗GAY圖

世界變!!!

E波台無哂基佬架喇

撳錯icon

靜到
彩神都唔開台 呢個POST要滅亡啦

點解場場得我一個打仲要DE我RANK

仲玩呢D辣殺驚

無野做呀嘛

玩POE啦屌

花狗淨係po人地d團出黎

好耐冇J過7SS啲圖啦

小安妮比kpop g高汁

駁唔到
仲有大峽谷

87光

面有工開

快d KO d 泡狗

腎仔你老婆今晚帶埋你外母上台

good luck gi li gi li you like me

with me

呢度邊個話事人
管制下d kpoop G 好喎

u

KPOP小隊長:贊
成員:
腎
B
花
送

唔想跟你

TWICE正WOR

Kpop雞老左d零件老化可以點整

滾

啤啤飯

啤啤大發

入去做個大修

邵音音

lol 新手淨係玩Sup
俾人叫左sup先就要跳場 or 雷
同frd玩又唔會俾我玩其他路
其實想學其他路 應該點開始學好

一名小毒絲求教學

打上路
最唔重要果條路

冇圖你話你無毛白虎都得架啦

全部4殺5殺

大師兄D片又好J番 小小 !

估唔到仲有大CHING FANBOY

小毒絲

男黎既 呃我唔到既屌你

我睇精華就好似上thisav咁
索就睇 , 沒追開邊個女優 !!

係男就好
應該會學得快啲冇咁廢

上路英手短 淆淆地

+我 贊先生 教你玩

雪炫正臭雞

大家姐輸真係抵撚死 同佢打一舖 好似唔夠5分鍾就屌人老母

咁都忍得 屎都食得

認真問

佢成日自己柒都屌人老母

咩都可以輸 唔可以輸個勢

邊個會跟你呀

成日俾大家姐屌

但係大家姐都係MAKE埋D金牌PLAY !!!

sowon今晚幾正喎

5分鍾屌人老母 跟住同人互屌 3個字就叫投降
TOXIC之鬼

睇黎少爺忍左好耐

講下笑姐

得大家姐會咁大投G GANK我條路

肥拎最叻分男女

男的也好

我1:45比ad偷左紅已經用單手玩等投降

大家姐toxic都唔係第一日

Q1.大家姐到底係?
A. ONCE
B. 啤啤飯
C. Buddy
D. 以上皆是

E.狗✔️

志效癌致飯

我係panda

原來係N家飯

早幾日先有條友話D 隊友好鍾意屌人老母

莫非....

我都唔係buddy
buddy咁弱智...

做BUDDY嘅話,變返五個人再講

但你成日提女朋友

明反暗推

我成日提多腎添

嘻

B仔先係

梗係唔鍾意先提
係度講 搏人攻擊咩

就到g朋友

雪炫好淫

彩神嬲左我TROLL佢

鑽1俾你迫害到鑽3都黎緊

力狗

笑咩呀你地

kpop粉全面進場。

Winter is coming

Sherlock

Professor Moriarty

homeland

招一班巴絲打日服
最好開埋skype
求歡樂

今時今日仲有人用SKYPE
要潮梗係要用聊聊

Mac機不能用聊聊

無睇

BAM

KM問左文音D乜

冇芽衣明步
渣ga

你有找幸福的自由

sowon大發

又迫人貼billy

自貼啦力狗

真絲打

點解我玩lee sin 咁低傷

咪撚玩坦啦on9son

我出攻裝...

志效愈黎愈靚
子瑜愈黎愈柒

即係你廢囉 del game啦柒頭

摩牙

又反話

認真 自從b仔俾左個gif我睇
我依家望到子瑜就會浮志效出黎
望到志效都係浮志效出黎

洗唔洗咁撚惡呀

i am god
大家姐 is dog

大家姐竟然話sinb柒喎
真係今日聽過最好笑既笑話

D KPOP狗幾時收皮

死出去啦反韓狗
呢到係kpop集中討論區

冇人淨化LOL POST T^T

有沒人組反K POP大聯盟俾我加入

v啊尼
vv啊尼

korea no.1

kpop軍話事
咩電王bot呀鳩白呀聞音呀都死埋一二邊

T小隊隊長

Tb

MKTB

紅西瓜🍉

sinbb

睇黎話得事!!

電仍未訓

話事話話事

想試下話事

想下好了

廢CHING98

我地話事

屌你老母

好彩冇load到張圖

召喚迷妮黨

聽講下年鳩白話事

鳩白睇鳩白寶台播你鐘意既火影

係

好撚凍呀師父

做100下situp先囉

kpop聯合戰線話事

大家襯版主成日唔係到偷偷話事

我話事!!!!

Kpop 全面進場

斯溫教科書

等到下世都未放GRADE

依家D方包薄撚過紙 點食

台狗食屎狗

賢愛妮

2塊一齊食，得咗

法國低能仔先鐘意KPOP

Agger

真男人應該係聽森之妖精

好明顯你唔係

無 PM功能好難約戰

約炮就pm姐 打lol洗撚pm咩

呢到得我一個會聽森之妖精 其他都係扮GAY

利伸岩岩爬過彩仔頭

隻達叔100%未

棄左 高分場俾人撚到傻左

我話事!!!

P.S. 下面死GAY佬 生花柳

============反彈============

Told ya
電文牙叔潛力

一起身就想訓

拎

87 sy

MAMAMOO好正

驚自爆 唔答

ON9 TOMMY

SYHY

食完老麥個口入面FEEL到有粒野腫左 腰果咁大

一飲完珮夫人清熱潤

飲第一淡已經消左腫 GING !

收咗錢

Real 87

出旺角食老麥

賣廣告

15蚊入面有5包 抵屌!

光頭佬賣廣告

珮夫人梗係買膏裝雪完斟一茶匙直吞

番緊工 , 又唔想咁貴

屋企有輕便裝京都念匙羹

I feel good

我有愛滋

唉,聖誕節打機好恐怖....毒撚要用dse分數黎同人嘈交....

咁樓豬又讀緊咩

ＪＪ

唉,聖誕節打機好恐怖 打場NG都俾D傻仔PO上連登

to jj , ad in 2017 lul

聽講少爺係珮夫人入面有六成股份

AD唔係得VAYNE同TWITCH叫做DECENT咋咩

估唔到5點都可以話事

kpop聯合戰線進場

收爹啦肥仔

隔離咪係囉 on9

咁惡做咩 kpop萬歲

Oh yes 음오아에~

我係大家姐就唔聽依加飛去荃灣捕ng 河！

唔聽

TT

mamamoo你都啱

正喎

On9賢
唔係點解個ID叫美若天仙金容仙呀

賢仔個腦裝屎牙

Knock Knock 낯선 너의 등장이

仆街沒人反韓 點搞呀

其實崇韓個D 係咪無女朋友架

五河尸

大家姐>>>>>>>>>賢仔

定係反泡先冇女朋友

HANI真係好撚正

大家姐一個[泡]字就知佢唔係奶韓

SINB好撚7

成隊最正 仲想點

EUNHA最正

時間你太囉唆

咪走雞.jpg

SANA生日粗卡

你話事

sinb都唔正
你地個腦裝屎架
你地個腦裝屎架
你地個腦裝屎架
你地個腦裝屎架
你地個腦裝屎架
你地個腦裝屎架

泡菜

sin b個鼻抖唔抖到氣

大家小心
岩岩我打積分排到條友叫 贊先生
無啦啦屌人老母

你個腦裝屎架

娜璉個鼻假架

에라 모르겠다

我不知道时代

係BIGBANG

大家姐, 彩兄, 呢個幾正

shut up baby
shut up baby

MR得咁清

原來你係反韓黨
對你好suck望

錄定先 係人都知

劍黨第一次召集

六人GF狗也不撚睇

大家都是kpop粉絲
不要分得那麼清楚

: Netih 正在觀看 姆哈哈 直播

🇰🇷天寒地凍Woolee給您一鍋溫暖！Woolee韓式外賣部隊鍋🍲強勢推出，我地每日採用新鮮蔬菜、精選食材及韓國直送部隊鍋醬料，保證您在家中即可享受最正宗韓國風味🍻！我地仲會免費配送一個電磁爐專用鍋，只要您家中有電磁爐，其他Woolee幫您搞掂曬！
為確保食材質量，我地每日一早為您新鮮採購，因此部隊鍋每日供應有限、售完即止！歡迎各位電話或微信預約😊。

K POP LA G !!!

外賣部長鍋

狗糧都不如

KPOP小組準備聽日去賢仔屋企食部隊鍋跨年

+++++++++++++++++

2017年第一次部長鍋召集
2017/1/1 Night MK

入廁所食部長

賢仔屋企我就去

有沒有極老的屎忽

為確保食材質量，我地每日一早為您新鮮採購
新鮮部長鍋

泡菜公仔面罐頭點樣新鮮

黎我屋企食咪知幾新鮮

ASS WE CAN

HKE 彩仔

操作:0 觀念:0 係咩
估中冇獎

銅牌

大家姐

啱

大家姐勁wor

勁廢wor

小小心得

大家姐 屌隊友功力 ： 100

一定係D傻仔寫
有邊個高分冇俾人BAN過CHAT

你都ON9既 唔計啦

容仙好正牙

呢度冇容仙粉

呢個係HI韓心得

On9

話事話事

花狗成日貼twice係咩心態

話~事!!!

真.真話事無雙

咁勁

收皮啦

我屌你個非州呀 , 我巴西架碌柒

sy好波

事話

笑話

madlife去nacs打係咩玩法

起身話事

3

4

話

早起身體好

6點話事

5

6

7

8

話事未

電王回歸

快撚D NERF SINGED好冇

電王泡服咩RK

山本彩大戰HONEYL1ANG

係街見到個同我著到一模一樣既女女

我>即走

廢事佢撞到fd子俾fd子笑

賢仔咁早起身痾夜尿

肥毒柒

好想屌賢

反泡力想屌

咁快又一年

最近好似好多教煮SUP

Welcome Rico as head coach of CLG Black -

排到HKC 秒跳

HKC勁

10 9 8 7 6 5 4 3 2 1 0 光頭！！！

倒數甩髮

到底係咩黎

低RK仔唔會知

原來大家姐唔知

我打金牌場都有喎

想去賢仔屋企倒數

可唔可以用呢張圖整張1920x1080既wallpaper比我先

上你屋企整囉

腎仔好MK
利申 今晚睇住KPOP倒數

山本彩準備好未

呢幅圖真係好Gay

GAY龍

彩神入到Snake 選手有Sofm 聖槍哥 Ohq 仲唔拎S系列冠軍
輕輕一推

腎仔仲GAY
想知再講

我係面

我電親女仔wo
邊忽GAY

試下唔好咁似名

你毒親人

電

冇錯 係電呀

主母

我先係電

係電呀腎仔

係毒啊腎仔

毒毒毒 你就毒啦死MK

點降mk咁多喼神
又行得慢 屌你阻著人行

整唔到茶記西多

試下去一轉上水

冇回鄉證入唔到上水架喎

\

點解打唔到斜另一邊既 "/ "

\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\

\\\\\\\\\\\

誰願似舊女子 重逢若果得一次

960

/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\

SY87

87sy

打唔到果D都係87

ONE PUNCH!!

87SY

我打 87 佢會有sy比我選 iphone好叻

我打ON9 佢會有TOMMY塞車俾我揀 IPHONE好叻

E!X!O!

뱅

腎仔話事